真係要好好珍惜阿朗同小花

睇到美斯表現真係睇到跪左係度
睇左咁耐得c朗同美斯會踢到超晒班
過多幾年佢地退左休都唔知有邊個替代到佢地

有得睇好睇啦，成日係度爭邊個球王有乜謂

行開d 啦 又關呀朗咩事

今晚呢度屬於小花既！！

真係得佢兩個係同級

大賽顯身價

邊個第一都無所謂啦，兩個都咁好波
如果今季決賽係祖記對巴塞就真係完美

本身以為上年有機會5:6
點知殺個摩迪出嚟

摩迪一定要比
無法子

沙拿嗰啲，擦鞋都未有資格

埃及美斯

呢球射得靚，但係人牆有問題

曾經美斯5 3個下我覺得c朗無得追
唔好咁快下結論

阿朗同小花我印象中好似係同一個人嚟

世五咋 珍惜世一摩啦

講近三年，阿朗就真係反超小花既
。歐聯贏晒，聯賽又唔輸蝕

不過今季美斯重新發力，所以打和啦super

世三真係名副其實世三

J眼神我J唔落
Sorry

佢老婆流眼淚就可以J下

屌你英西意聯賽冠軍都贏晒啦，西甲仲要贏過幾次

今晚美欺入靚波，但出左局嘅牙朗都因此俾人讚

女人黎？食拖鞋飯
死撚開啦屌你老母mkt王

逗住咁勁抵比啦
成隊格仔得佢一個咋嘛

阿朗又可以同享球王光榮了

今場美斯要火有火
要眼神有眼神
要鬥心有鬥心
要回防有回防
要世界波有世界波
要過人有過人

朗迷真係唔知J乜

你返去同球王朗一齊睇電視啦

同呢度啲濕鳩一樣咋嘛，講C朗一定要講美斯

講美斯一定要講C朗

姐係點？
唔計？

企撚開d 啦 真係唔知醜

做乜唔計

厚顏無恥

明明排果時Alisson 仲望晒近柱位叫人牆移位, 最後畀人係果個位收死番

係
跳多半米高就頂走左個波啦

就係輸咗呢啲細節位

美斯射罰球都可以排到個人牆咁

睇多幾次 replay 先，唔好齋屌

小花冇世盃 麥巴皮都不如

呢d時候梗有人開"唔好爭咩球王"既post

叫人唔好爭
自己又叫美斯做小花

C朗入三球果時咪又係叫佢做賤種朗

阿朗提早放暑假你好悶？

咁賤種入幾多球都係賤種
冇衝突㗎

Likewise 小花 will always be 小花

幾次?平行時空?

朗迷邏輯
咁我都叫自己做賤種朗啦
叫你小花 好合理姐

咁梗係啦
不過要睇啊朗你要等下年囉
鬼叫佢提早放暑假咩

你慢慢睇下小花啦今年

唔敢去英超證明自己
所以一世都係小花

兩個都好好睇

好合理呀
冇人話唔可以叫小花
不過我叫佢做賤種朗咋嘛
即係嗰個好鍾意雞姦人嗰個呀

錯啦，世三都唔係

嗰個賤種朗已經俾人調左去垃圾聯賽
冇㗎啦